-)build-before-UAT
  QuickPanelDJP.js ==> terdapat 2 list aplikasi, common role dan application by role
-)build-v1
  QuickPanelDJP.js ==> menggabungkan 2 tab aplikasi menjadi 1, yaitu `applications`
-)build
  Presence.jsx ==> menambahkan service ke logbook dev untuk getlastpresensi dan getlastabsent
  News.jsx ==> menambahkan service ke iam untuk getNews (/api/news)